1111 三罷 完全唔夠宣傳

我好多fd都唔知
得返聽日去做宣傳

大家聽日可唔可以盡你能力去宣傳1111
Airdrop FB IG 連儂牆
咩途徑都好

pish

推

好似急咗啲

TO樓主︰
係因為準備不足，又無工會發起，只係自己發起

IMHO: 如果迫人罷 就似係將自己思想強加于別人

會唔會有反效果？

咩都急咩都話宣傳唔夠
宣傳唔夠咪自己做
用自己把口既身邊既人做野
驚失敗咪簡個方法去被罷工LO
地鐵扮暈停車得唔得呀?
已經唔使叫你地SET rb

到呢個時候就唔好再講唔夠宣傳
盡量做，仲忍到？

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

都冇人叫你罷工 叫你星期一朝頭早返工之前開花 幫自己被罷工

P牌廢中推唔郁，手足幫幫手！

擴大黃色經濟圏 救香港！救手足！#HongKongLoveUScrops

k push

[代post] 飯堂老闆罷食不罷餵